[壯老?] 排晒長龍(唔係輪街症)

晨早流流, 烈日當空, 排晒長龍

以為排下街症啫, 原來唔係

屌你老味搞到要出埋黑警!!
信唔信阿蛇拎碌棍嚟維持治安

所以話「使撚廢青讓座」咩

人地好腳骨力過你呀

烈日當空企幾個鐘都冇事
以後唔敢再讓座睇小你地喇

8點經過時已經排緊,
9點正式開門, 簡直群情洶湧

好捱得 香港冇咗你地真係唔知點算

一早話返工打工做清潔做保安去飲茶買餸排街症輪平安米排美食展企馬會賭錢幾耐都唔攰
坐車個半個鐘/幾個字時間就變殘廢

曬到隻狗咁, 影咗兩張相都覺辛苦
都唔知點排成個鐘

排完隊緊係去地鐵坐啦